有理由相信有人想拉攏「和理非」、削弱「勇武」士氣

推

推十萬次

你推唔郁 等我幫下你手
我好支持你 但問題係有好多人都渾然不知

係咪P牌唔會推得郁？

多謝你
幫手分享想多D人知道

推唔郁？

好似係 呢家改左制

推推